香港女明星化妝前同化妝後冇乜分別 = 自然靚！

我覺得一個女仔冇化妝都係靚先至叫靚😄，以下兩位女明星雖然本身唔係話靚到香港小姐咁，但係個point係佢哋化妝前同後冇乜分別，即係自然靚:

1. 黃碧蓮

化妝前:

化妝前:

化妝後:

2. 林凱恩

化妝前:

化妝後:

因為有啲人，例如以下呢位model (非明星)化妝前後超大分別。一個Below average中下嘅樣，化咗極度濃妝之後變咗model 樣:

化咗淡妝:

化咗極濃妝:

女明星大把做半永久 眼線眉毛 本身個精氣神就好好多 唔通你班仔又知咩 仲未計啲素顏妝 貴貴護膚品保健品化妝品 facial皮秒去暗瘡縮毛孔

明星

一個都唔識

香港女明星化妝前同化妝後冇乜分別=都係咁樣衰

最尾嗰個，唔叫化妝，叫喬裝